
                      A ver en que quedamos , la película es buena o no? No mezclen las puntuaciones que así no hay quien se aclare, que hoy en día hay que pensarselo bien antes de invertir un dineral en dos entradas para ver una bazofia!!! La verdad es que los cines se lo están ganado a pulso el que cada vez, tiremos mas de descargas ilícitas, si es un puto robo lo que cuesta una entrada de cine hoy en día.
        
            